平放 Tablet 10吋平板電腦 Toshiba AT100(Full size USB SDHC HDMI可換電)

不議價,PM

電子垃圾

老實講 你俾100蚊我 迫我放係屋企一年我都唔想要

賣得出賺千五
放地下罰千五

其實呢啲公司處電出電子垃圾有咩意思

呢部咁既2011-2012 android 4.0 tab 仲夠膽死放 1500???
佢俾返錢人幫佢處理垃圾差唔多

咁都1550... 會唔會狼死得滯，200都無人要啦，垃圾

原來Toshiba有出平板

$10 fast trade

真心500蚊都比多
買部Amazon fire hd 仲好
買果個正一on9仔

藍色多腦殘

$10我都嫌貴啦dklm

咁舊就算開到機，都怕lag到用唔到